［竟然係咁！唔通⋯⋯］惠英紅談初戀 曝初戀男友身份及不婚原因

惠英紅，也是老戲骨了，在日前，她首談初戀引起了廣泛關注，也由此揭開了她至今不結婚的真實原因，這故事，也是甜甜的但又有些虐。據悉，惠英紅曾說過，只要他（初戀）回來求婚，是一定會答應嫁他。通過此可以知道這感情多純與真。

惠英紅首談初戀

那麼，惠英紅的初戀男友是誰呢？據悉，惠英紅的初戀男友是美國混血水兵。兩人的相識在惠英紅還小的時候。當年，剛到香港不久，惠英紅爸爸的錢被騙光，而又因為是秀才有些好臉面，就不出門，之後她媽媽就挑起了生活的重擔，帶著惠英紅與妹妹去賣口香糖。

...
惠英紅為什麼不結婚

需要注意的是，惠英紅的哥哥姐姐被賣斷了學京戲。可見，當年惠英紅的家境多難。而「口香糖事件」卻是她童年最為甜蜜的一個回憶吧。據悉，那位水兵幾乎天天來她這買口香糖，長久以往也相識了，但戰爭爆發，他要去越南打仗了，在臨行前，用廣東話告白惠英紅，從此杳無音訊。

其實，惠英紅內心可能也清楚，對方可能戰死或是回家結婚了，但她就是難忘，並且這位美國水兵還是支撐著惠英紅到40歲還相信愛情的重要原因，至今也難忘他，就想見上一面。此外，惠英紅也的確是有開展過兩段戀情但都「夭折」了，如今，她希望能見初戀一面，但感覺難度很大。

⋯⋯紅紅仲係處女？！

可以做劇本了

有初戀已經係人生贏家

走之前告白,咁根本冇一齊過
有冇可能咁就咁長情呀